（快！疫情之下）連登網民有咩想政府實行??

召集所有連登仔表達意見

每卡地鐵車箱只可以4人或以下進入

獨立

如工作上不能做到home office嘅公司
政府動用緊急法 立例規管公司員工必須輪班制
（如：a team 番星期一三五，b team 番星期二四六，星期日強制休息日）

所有租戶（包括：商業，公屋，車位，的士等等）
動用緊執法立例 免租兩個月（暫時性）

由於大量人士／公司即將失業／面臨倒閉
鑒於失業人士中 大量人士有可能是 經濟收入來源之柱

此外 所有水電媒 亦免租兩個月 （暫時性）

動用緊急法
指明地鐵 巴士 小巴公司
必須減少班次 並且每班車的人數不能載客多於70％
並於晚上九時正 收車（暫停營業）

全部入境人士都要經過檢測先有無病徵都好。
仲要全部入境人士都要進行強制檢離+你要封所有非香港居民入境（澳門係中共特別行政區）。

對內禁娛樂場所係正確（減少社交接觸）但係點解要設埋個食肆食客食野之間個距離？咁一D小店點會有能力提供到個距離？

push

所以用緊急法 所有租户 免租兩個月（暫時性）

唔係免租重點係個營運成本人唔俾炒，又話有一D資源援助。但係政府施政效率不嬲都低，點樣確保可以顧及咁多小店

大家一齊9up討論下

每人每日 一百蚊生活費

但d鋪頭可能會（被）閂門
到時候就算派錢 都無地方用？？

btw 等得派錢黎都蚊訓

連登好似lag lag地

隔周返好過, D毒會留係死物表面

最少有hktv

仲有咩意見 討論下

運輸行業停工就gg

唔好再驚恐唔恐慌喇,
快D出指引教市民及早準備大爆發要長期留係屋企既物資

up

脫離中共
立即入美/台

限制市民外出

你講到咁，做咩都死啦on9 到時全港自殺未得

林奠+黑警全體跳樓死再講

蒙面法立法唔比人戴口罩

判林鄭同黑警死刑

渣枝槍狗屋互射

封關 五大訴求 肅清黑警
完

港共倒台

免除所有學生貸款
唔想再比錢個政府 香港搞成咁係政府欠我多過我欠政府

林奠落台

黑警全世界支援抗疫